Tap n go去外國可唔可以當debit card咁碌

如題
如果唔係就要去citi排隊了

可

tap n go外國更普遍

唔好淨靠一張卡

agree

可以當Debit Card 碌，可以駁Google Pay / Apple Pay 用，但注意外國用手續費貴過其它Credit Card.

路過求教
tap n go最多可以入幾多錢
如果用唔晒轉返入自己銀行要等幾耐ga

入幾多唔知 但可以轉數快即時轉返銀行

唔好用tap&go
上個月俾人盜用咗都仲未還返畀我
間公司都廢嘅

點會唔人盜用到,你在apps入面停付款功能,要用至開
張卡已經廢左,除非你比人hack 埋入個apps

點會比人盜用到?

其實好方便

俾讀緊書既小朋友用

當八達通

買app 課金
入幾多用幾多比較安全

如果入多左點攞返出黎ga

可以fps轉翻出嚟

呢張嘢要實名？

3000

要

咁少

up 咗身份證，上限10萬hkd，如果俾埋住址證明就再高啲

點可以主動比住址證ar 係個app度搵唔到
可能係我蠢

upgrade要親身去csl/hkt門市，你喺個app度㩒卡資料有寫，不過upgrade黎做咩，冇錢咪轉錢過去囉，除非要一次碌過10萬

請問巴打邊到可以停付款功能。

啱啱check返，原來只up身份證一年限存10萬，亦即係一年只可碌10萬，俾埋地址就無限